我想通了，我要做個電莖吮手賺錢做個成熟的人

只要我打爆機就可以搵好多錢，成為一個成熟的人，然後就可以屌鳩連登班00後廢青了！

又呃view